收 楊千嬅 1月2日，thanks

收2張$480
1月2日
價錢可議
謝謝

即推